昂船洲大橋入青衣

琴晚昂船洲大橋入青衣GT杯
有GR3RS GT2RS Nissan GTR ，有無人知最後邊架贏?

GT3RS

係我部 ae110

咁長直路邊個大馬邊個贏啦